咪撚再濫用靜靜雞

唔好再靜靜雞啦
今日元朗班文宣咪就係靜靜雞自己去貼野然後冇人知
就比鄉黑打
出去做嘢嘅講出黎 等多啲人做掩護又好乜都好
就係靜靜雞然後得小隊幾個出去
然後就冇街坊
靜靜雞係叫你班友唔好喺條街度大大聲講你去過邊！做咗啲乜！點樣走！
有啲咩威水史咪煲底先講囉！
而家公海吹雞都話要靜 唔吹雞點會有人出
一call就比人話送頭
姐係冇人出
之後就有第二個出來笑鳩運動降溫

吹雞都靜靜雞？咁點樣吹雞呀？

唔好意思太多武漢PO, 借借個位黎

721 831 721 831 721 831

今日班文宣俾鄉黑搞 721啲畫面返撚晒嚟

up

手足

推啦 成班冷氣軍師淨係識話人送頭乜乜乜
自己又唔落場
黎明行動送頭 燒村預約被捕 痴牆博拉 屌你老母

毒撚開po冇人理

屌你老母死鄉黑
手足真係要小心

同意

你都ON99
真係行動既仲突登係度開post?
你見到開post個班我話你知100%係軍師
之後唔洗十分鐘重狗

用下腦啦軍師

屌咁你貼文宣嗰啲唔撚洗靜靜雞掛？
魔法師就話靜靜雞啫，開花又靜靜雞咁點撚樣吹雞？
我指靜靜雞呢個字係濫用左，
唔係一有人話出嚟，啲人就覆靜靜雞啦，
然後就冇撚晒人出

完全認同。

吹雞、宣揚、集氣，我靜你老母

預約博拉
今時今日黑警只會照告照拉唔理任何野

啲人覺得叫人出去就係冷氣軍師㗎啦
喺屋企嗌嗰個香港最撚有用

靜到對家都一齊靜靜雞
靜到熱門全部剩係得肺炎post

連登: 就算冇人做野都係靜靜雞贏緊
只不過做左冇人知

pish

我都唔識講 全部熱門post都係講口罩講肺炎

Push

甴近平

嘈嘈貢召喚